---
layout: "comment"
hidden: true
title: "4741"
date: "2007-12-09T10:26:26"
uploadBy:
- "stefanft"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
@fitec: Jetzt habe ich verstanden. Vom Motorausgang des Polwendeschalters ist je ein Kabel mit einer Lampe verbunden. das zweite Kabel beider Lampen ist an den Minus-Pol der Batterie angeschlossen.

Viele Grüße, 
Stefan